點解美國隊長拎到雷神枝錘? (漫)

睇緊漫畫唔係好明

公廁黎

等睇啲人屌鳩你劇透加檢舉
依家冇人知marvel有漫畫架

其實佢係AOU個陣係咪扮拎唔到

hulk都攞過

仲有

屌你老母臭閪，你老母俾狗屌呀

乜咁易拎，無左個興奮感覺

劇透撚，我除左屌你，同屌你老母之外，祝你一世 A0，終身不能脫毒，18 歲陽痿 。

鐵人（ironman）死左

媽否狗全面進場

好波

唔理，我舉報咗先，有咩事你自己同admin講

so9sad

大美國主義加成，美隊有美國依嗰標誌，吊打滅霸到得

漫畫都唔講得

野蠻人

揀今日先開 po 有咩目的，大家心照喇

最近marvel 熱潮太利害, 所以我睇下漫畫

超人拎雷神鎚

on9 admin 幾時開始唔比講漫畫情節?

因為開錯台

Hydra嘅CA都拎得起

btw 磁力王係咪只可以空中控制mjolnir? 好似用唔到佢啲能力